手持282股票應如何部署？

有幾多手足為真心支持肥佬黎而第一次買股票？

長揸

1毫入 有得輸咩？

正股驚閪
一日未賣一日都唔叫蝕

自用唔驚

等聽日其他人手痕

等肥佬黎下次都比人拉

我😭😭😭😭

買好多？

二萬蚊
我仲讀緊書，對我來講已經好多😭

自由民主無價

你當課咗金支持手足，個心會舒服啲

想係282賺快錢就要承擔返咁多風險

多謝你😭

買得都唔志在贏錢架啦

唔好客氣

抵撚死

換實體股票鑲起佢

只要肥佬或者集團有進一部比人搞既消息, 會唔會又成班鳩衝去買股? 咁而家比人套住果啲咪有得走囉。

跌返落仙股 咪輸囉

On9...
黃唔黃...唔係問題...唔好蠢先得架...

進化論係真既話，你地呢種人注定比大自然徒淘汰

一開市要放啦
一定插到仆街

代表一眾炒家多謝你
股票係要交學費先識玩

學下點睇財報，點睇技術分析同圖先講

搏佢聽朝開市會唔會升

正股

買個教訓

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

係咁叫人放去接平貨

咁你係真心撐,定只係想搭順風車啦,我買O左1手都只係為表態,當課金

加入TSLA大軍好快回本啦
咪話唔提你地

一隻平時冇乜人掂嘅股升咁多肯定有問題
支持黃唔緊要
你要明白買佢股票背後意義係點
高位買左只會畀炒家搵笨
而家變左妖咁炒
我支持肥佬黎嘅
合理少少價入一注當支持
拎住嗰一手做股東
遲啲要股東舉手投票就企出黎

正股 驚閪

事實係手足一蚊都收唔到

每8年就炒高一次
正股驚閪

等下次港共出招

用政見買股

聽日升返上1.3

唔好繼續諗住啦
黃色股票圈從來得浪漫成份
而股市得殘酷同血腥
你係一個充滿殘酷同血腥既地方搵浪漫係唔理性
初初我已經講過肯定好夠多人炒價而唔係口講既支持
下次買股票要理性情況下先好買 唔理性忍一忍手

多謝你接貨

如果你係心理上支持蘋果咪長揸等自己覺得好過D
橫掂你哋瘋狂炒282只係益左班炒家
同帳面上蘋果賺咗(實際上冇乜影響，肥佬黎都賺唔到D乜)
我代表炒家多謝你

聽日喺呢個po留言畀d number你，幫你賺返上去

問下自己買入個刻係咩原因而買
支持間公司唔應該係買股票，買股票係唔會支持到間公司，只係益佐持貨既炒股人，要支持就直接課金唔好咁on9走去買隻股

你真係想做蘋果股東而買入就繼續做你既股東，唔好諗住做一日就唔想做

如果買入係搵快錢，倒蝕只能夠怪自己技不如人
炒股係你情我願用咩價錢去交易

樓主plz pin
識股票市場就知手足一蚊都收唔到
得帳面上「賺」左

應該肥佬黎比人判終身監禁

大戶又會浦頭

當然會先派貨 慢慢低位收集

所以一蚊買果d都玩完多

你一蚊都冇俾過手足
當你1蚊買2萬股，你係俾咗嗰2萬蚊放股出嚟嘅人
而嗰條友可能係3毫子嗰陣同再另一個人買

淨係見到差唔多所有電視台／網台啲財經節目
都隻字不提呢隻 282
嗰種詭異，同所透出嘅關鍵重大訊號
情況就媲美冇耐前
所有香港枱面財經人物，矛頭一致話要盡沽五號仔一樣
隻 282
擺明有極大勢力要做佢
為咗減少唔相關人等嘅傷亡
所有稍具規模嘅財經傳媒，都要被收口

學生乜都唔識即刻開到投資戶口？真定假？就算282升到番上去，都唔及你哋訂閲同買報紙既成果，投資最大問題係只入一種類型，你All in哂入去就算賺同蝕錢都會影響你哋將來心理成長

借錢買多啲囉
越跌越買
你信微信連登仔呀嘛咪信到底囉
你要支持肥佬黎呀嘛咁咪用你個方法去支持囉

睇好會升到0.8

TVB, 有線財經節目都有講282
你有無睇架
定無睇扮有睇

沈大C有冇燈

啱嘅，其實真係預咗筆錢有機會變0所以我先唔敢放太多錢落去。我覺得自己遲早都要掂呢樣野，真係當交學費，就算遲啲有更多錢開始，我到時候開始都係會蝕，不如早啲開始學下技巧。聽人講炒股就係心態，唔應該太上心嘅

學野就買藍籌先

輸左當支持肥佬黎

未見過蚊股變仙股?
勸你唔好咁老定
尤其282妖到仆街

肥佬黎7成股權
仲洗鬼開股東會投票咩

T+2
我收到你筆錢了
好彩今次落返黃色經濟圈炸

買得都預咗唔賣，唔係點叫撐？
叫炒啦
讀書冇錢就訂閱算數
股票嗰幾手野做到回響不大
仲益班炒家

有2x億成交 大戶要走都走左6
你都係拎張實體股留為記念,
n年後可能好有價值呢

襯平再大手買啦
反正買得282嘅人都唔會太care錢

兒登仔: make noise已經值

咪係 同埋不停買佢啲嘢有咩用？

1500蚊 仲入？

咪係 勁on9

送錢比藍屍都唔志在

今日再支持 大手入 一定爆升到

兒登仔: 呢個係表態，比國際知道，上國際財經版咩都抵返哂
國際財經版: 香港人以為買股係表態，結果蘋果股價高位大跌8成

兒登仔:

真

原本話撐佢買，跌又响度喊，明顯係想乘機抽水賺錢，當交學費啦

Strong hold

唔好比伏人踩，香港藍籌一堆伏

心態重要
但唔代表唔洗上心
技術同心態缺一不可
唔係買完就唔洗理佢由佢跌到0
都係個句，要支持唔係靠買股，買股就係為賺錢
完

知道
如果想增強下自己技術可以點？

0.3揸左10手
長擺

琴日晏晝仲喺0.77入2萬手
個價位不斷徘徊0.65走唔到
好多玩緊模擬倉

緊係溝貨啦 重問？

我0.3入咗手信仰，尋日大跌前放咗

我都係呢個位
唔知走唔走好

2萬手？定兩手阿傻鳩

買咗滙豐d人都係咁講

大家揸住既282係香港既新聞自由，而唔係投資用既股票
間公司老闆比人拉左你仲諗住投資有得賺，你當交學費啦

依隻股佢俾人拉先升，放番出黎跌到仆街

我係你等美團跌一跌就all in

支持得就唔好理價錢 自由無價 有錢再買

你當射左落海算如果你係人地炒起左先入

點解咁搞笑？ 第一日明明開市有半日係0.08。咁多人唔入（一手先800蚊）爆升，升左10倍10幾倍先黎入？ （一手8000蚊）

要支持係係人地仆街果時，唔係喪升果時。

口講就支持支持，心入面就想賺一筆即走。

做曬大戶點心

你話我on9都好，我由0.24睇升到$1.5。一手也不入

錢唔係咁賺，我寧願拎$7000日日買蘋果報紙。

你想要貨我直接俾你

口力人子

Free sink

本身就係8仙
向上炒起先入場扮乜嘢支持

應該係兩手

又上左一課, 抵到爛